<手足顯靈> 確 診 警 長 曾 參 與 3月31日 旺 角 鎮 壓

一名駐守西九龍總區的46歲男警長確診新型肺炎。警方回覆本台查詢時表示，該名警長隸屬機動部隊，過去14日曾參與反罪惡巡邏及人群管理行動，包括3月31日晚上曾參與旺角警署附近的人群管理行動鎮壓，參與行動的警務人員均需佩戴口罩。

警方說，該名警員前日感到不適，到政府醫院求醫，他沒有外遊記錄，亦非早前確診警員的緊密接觸者。在等候衞生署進一步評估及建議前，與該警長駐守同一隊伍的所有警務人員，將會安排「在家工作」。

警方表示，已即時徹底清潔及消毒相關警署設施及警察宿舍並調派人手，確保相關緊急服務不受影響。所有在西九龍機動部隊行動基地工作的警務人員均需佩戴口罩，進出警署人士均需量度體溫。

警方說，會繼續與衞生署保持緊密聯繫，主動提供該名警長近日工作記錄和執勤表等資料，以及安排相關密切接觸者進入檢疫中心接受檢疫。

傻啦 一定係因為有人背後做緊野

在家工作係咪即係係屋企打老婆

真係呀，黑警家暴不能忽視

無錯 狗宿大把

手足在天之靈

多行不義必自斃

條路自己簡仆街唔好喊啦 警嫂家暴就唔知啦！但要忍老公比班大Sir拉岀去叫雞 賭錢 都幾偉大

係血腥屠殺 唔係鎮壓

與該警長駐守同一隊伍的所有警務人員，將會安排「在家工作」。

黑警死全家

入icu先開香檳
但千祈唔好死

32000 名恐怖分子 THKS

隨着越來越多狗中招，狗隊開始士氣低落